[狂賀！] 監警會調查包埋7月2之後嘅情況，半年內交報告呀！！！！！

戇鳩
知唔知奸警會2011/12到2017/18年度之間嘅投訴成功率0.09%呀？

成立獨立調查委員會，兩邊都查都叫「出賣警隊」，
你仲對呢個奸警會有期望？？？！
難怪香港人咁好管

繼續幻想現行制度仲有D用啦

死戇鳩！

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

證據不足呀好可惜呀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一定係個個去哂慶祝

支持香港警察
被人就地正法

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

一早知冇用 唉

我驚仲有人為此感到興奮